<急！><我認我柒> 特區護照爛左！求補領過程實例

9號屋企開party, 比姪仔姪女剪爛左本護照！！
10號去左灣仔一次，拎少左本屍骸去，今日5月11號去整返，話要等4至6個星期，想6月5號之前拎。但當時比個姨姨嚇9我，唔記得問有無得快啲拎。
有無人有經驗幾耐拎到？上網好多都係唔見護照就唔洗一個月，爛左係咪會再快啲？？
BNO 既答案先多謝分享，唔諗住，啲咁珍貴既證明文件要認真搞，加上一次性既幫我唔到

easy la

有幾easy???

晨早走返去問下班櫃檯廢老啦
廢老都兇到你，你又斯斯然返屋企上連登問

第一 你本護照爛成點 有無缺頁

第二 點解你需要6月5日就拎

講真，如果你有本舊BNO其實唔麻煩
三個星期內應該收到新護照
你最多要搵日副簽
依家連相都可以電子Upload
『薪火post』BNO 續期資訊(35) 一理通百理明，明白了續期可變簡單

上年唔見左本護照，過一個月多d 左右就要去旅行，去到櫃台同佢講可唔可以快證，佢話要寫低原因，然後話要等d 呀sir 決定。

同埋一定要係灣仔拎

成個月驚乜鳩 整本新都拎到啦

你阿哥/細佬果邊都幾有家教喎 護照都可以剪

1. 比五馬分屍更勁。連個著制服既職員都示意唔洗再砌返完整出黎，但我有keep 起晒所有碎片比佢地。

2. 返新工，新工要用passport 但未有新contract prove 自己要趕住用。

我有話要係灣仔拎，但當下無證明可以比佢做快。

最怕空氣忽然安靜！！！！
佢地邊識呀，我又無sense 要收起，大家都有唔著

網上有得資料同apply快證

BNO都無？

問孟晚舟

應該有方法拎2本

唔洗證明，我淨係口講話就黎要去旅行

如果一個月都搞唔掂你會唔會五馬分屍你姪仔姪女

試過BNO過期，去英國領事館搞，即日出到本臨時BNO

呢本

呢個真 過左期都可以 一定係最快

一般損壞或遺失需要4-6星期調查
正常情況3個星期已經會出信叫你拎（除非個排總部好多case好忙）

如果6月5日拎 3個星期多少少 有機會拎到
所以 以我既角度 我未必會批你加快

而且你提供唔到證明 睇唔到件事既重要同迫切性
好肯定答你無可能加快

所以你只有一個方法可以做
你張收據上應該有個灣仔總部電話
2-3星期左右就打電話問下有得拎未 幾時拎
如果未就催佢 如果有就可以狗衝去灣仔拎

順帶一提 如果有其他人又係咁既情況
唔好諗住重新申請一本
電腦系統有晒記錄
就算你99年申請過之後無再換領 隔左20年都要拎番出黎
如果唔係一定當遺失申請